邊個撚樣係樂富站要求協助呀

阻撚住哂

好似係靚女黎

梳

你好撚趕? 趕住去做奴隸定投胎?